中共連他的14歲女兒都不放過 澳洲駐中記者說出恐怖經歷

卡尼和妻兒在長城上的合影。

...
中國日前逮捕中國環球電視網（CGTN）華裔澳洲籍主播成蕾，隨後又以涉嫌「國家安全案件」為由，強抓兩名澳洲駐中國記者問話，兩名記者最後決定逃離中國，使得中國自1970年代以來首次沒有澳洲認可媒體的駐中記者。事實上，中共早在2年前便開始威脅澳洲駐中記者，澳洲廣播公司（ABC）前駐北京辦公室主任卡尼（Matthew Carney）今日（9/21）撰文揭露他和家人兩年前在北京的恐怖經歷，並指出中共為逼迫他其自我內容審查，甚至把他的14歲女兒當作威脅手段。
...

...
但一家人全在中國，卡尼不能冒著孩子被捕的風險。他和妻子帶著女兒前往公安部報到。負責此案的公安人員告訴他，他涉嫌違反簽證規定。卡尼追問，他的女兒為何也被要求到公安部報到，此時一名女性官員回說：「你的女兒已經14歲了，根據中國法律，她已經是成年人。中國是法治國家，所以她將被以違反簽證法起訴。」她接著反問卡尼：「你知道作為法治國家的我們有權拘留你的女兒嗎？」
這名女性官員繼續威脅卡尼：「卡尼先生，我們有權把你的女兒拘留在一個不公開的地點，而我必須告知你，那裡有其他成年人被關押。」此時護女心切的卡尼忍不住了，他回嗆表示，若女兒遭關押，他一定會讓此事升級成澳洲與中國政府之間的外交事件。
...

國際線有任 請每日推Post

支那魔鬼納粹國

中共殺人唔貶眼 自己國家D細路仔都走去生劏器官

殺手隻狗

好在走得到 唔係個女就MOLA MOLA